點先可以糾正d 港女英文差又要chok 的風氣？

how

errrrrrrrr
say engggglish together lo

My power powerful

學佢講野
等佢知柒